福建美食節賣童子尿燜豬蹄 食客讚湯好喝

轉貼東方日報

睇吓d人食得幾滋味
福建泉州市上周五舉行美食節，在場有攤販竟出售一道「童子尿燜豬蹄」，趙姓攤販稱，童子尿燜豬蹄必須密封起來，不要讓氣體跑出來，當打開蓋聞到的膻味，就是童子尿的味道，直言用童子尿做出來的豬蹄味道特別好吃。有食客進食後都讚不絕口，不但說豬蹄好吃，還稱讚湯好喝，吸引大批食客在場幫襯。

事件引起網民熱議，有網民覺得「惡心」，直言「太重口味了！」「無語了，直接喝尿吧！」「難以理解他們說好吃的感覺」；有網民稱，「中國自古就有童子尿，不過我是接受不了」；也有人質疑，「誰知道到底是不是真的童子尿？」

不如食埋屎

食屎狗

無智慧既人做呢啲事唔出奇

撚得閑同你搵童子尿咩, 應該係求其用狗尿, 豬尿整

仲洗搵 自己屙咪有